LIHKG admin，你千祈唔好上訴，而家對家玩緊引蛇出洞，等你上訴就大清算LIHKG

而家佢入紙，即係證明佢無方法攪到LIHKG、telegram、甚至其他platform，你若果一入紙上訴就會比人起底大清算，所以千祈唔好咁做，由鳩佢玩單機。

佢夠膽就玩落去，強制要求本地ISP DNS唔比上，但呢招無乜用，一用非本地ISP DNS就KO。若果佢惡到連本地ISP DNS都唔比access，我勸大家返屋企食花生，佢一block AWS/AZURE/Google Cloud Computing/CloudFlare我肯撚定連市都開唔到，攬炒之母必定收皮

連仔背後有高人

連仔： wfc

一定要用黨鐵果張撚屌禁制令WFC態度去理

Push

推到比連仔睇到

連仔作為錢公司持有人，一早比晒資料政府啦

神早已經起左底啦

未必，可能同甴近平一樣開BVI

推

Agger

wfc?

甴近平
甴近平

連仔係咪係外國

wfc

fb收到狗狗信要求交人同刪post都已讀不回，所以最好方法就係同fb一樣，已讀不回，夠膽就block

都唔夠安全，開夠幾間玩俄羅斯娃娃

Server響美國

俄羅斯試過block telegram，但好快比人破解，連VPN都唔駛用，改用非本地DNS

係要火上加油on99

幾時真正禁網啊攬炒之母

[全部人同我聽住] telegram, lihkg, sim 全部要鎖上

全世界得支那係block到Telegram，因為支那係禁用外國DNS

連仔2年前已經比高登仔查左冊喇

2年前 =/= current
總之而家千祈唔好伸個頭出黎做任何野

使乜DNS, server 放美國有固定ip, 直接放host table 咪得囉。

WFC

連仔唔好出賣我地

連仔

WFC張禁制令
跟本除左火上加油外就冇撚用

甴近平

pish

到時見

連仔之前好似del咗個email記錄？我之前係
用學校個email 去開ac
我想問而家係咪點都唔會比班仆街check到？
求IT高手解答

開個置頂post 痴張禁制令出黎未

屌你老味禁制令當緊急法? 三權合作真係大撚曬

有法庭手令應該好難唔比資料
所以保障自己黎講都係加多個頭盔

刪po唔係做緊?

有咩好上訴

8.8.8.8

其實個禁制令可以點執法？
姐係連仔唔交用戶資料就拉佢？

中資底

係YouTube 傾計啦
等佢地block. 埋佢

一早冇咩幻想

黨鐵有咩禁制令
已經WFC到唔記得。。

希望係

好似話hash 晒電郵記錄

放上cloud就隨時轉entry point啦大佬

一向用開8.8.8.8 8.8.9.9 同1.1.1.1

錯，係唔使貼，總之WFC
邊個話LIHKG係講緊地球

刪post係violate fb所謂 community std.，若果唔violate，fb最多係阻止香港地區user睇到

Sor 科技嘅嘢我唔識
有冇大神解釋下

連仔：wfc

一block AWS/AZURE/Google Cloud Computing/CloudFlare，我可以好大聲講，係連email都開唔到，變相全世界罷工罷市。

同埋唔單止呢個城市受影響，太多fiber經呢到再route去其他大hub，係全球都會受影響

唔使連仔出面打啦

Hkg+ plus 仔

你係唔係搞錯左啲野
連登存在冇違反禁制令
係你上連登違反禁制令
到時拉果個係你，唔係連仔

【LIVE 直播】哈囉喂九官面具夜：維園至蘭桂坊

連仔根本wfc

小心搶手機犬

721 831

Wfc
佢出禁制令停止呼吸你又跟咩
抗爭者日日討論點樣comply 法令

個印章錯哂嗰張假野

站務台再開一次

Good！

ban到就一早做左啦

望遠？

推，小心啲好

server 喺晒外國，實際香港人係用緊外國 app 發言

有無得低調刪post

lihkg 個server 唔係係外國咩?
由佢禁囉, 點禁?

Yup

Btw 會唔會係林鄭一步棋 禁制令無用>禁網

香港警察專打甴近平

Plus仔係邊

有理，推到admin見到

記得連仔話過email記錄有加密
不過有人話過個加密方式好雞

利申唔係it狗,唔清楚雞唔雞

唔係全世界都知連仔全名架咩

好gay

撞 雖然唔明it野

又講得幾有道理

牙祖？

甚至連回應都唔唔駛回應，香港法院無海外審判權

C

連登server好似係美國！？

怕黎都冇用
一日physically 停留係香港 港只政府都有辦法搞你

push

將軍澳Data center

連登唔係于品海有份? 點會搞自己人

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

睇下鳩登有幾多個俾人拉左

連仔加油

推！但點解唔去站務台出？果邊連仔一定睇到！

推到比連仔睇

真係唔記得佢有咩禁制令

唔係好明點樣起底大清算
起連仔底?

以其人之道

揾人申請禁制令防曬所有網上活動攬炒有冇得諗

點解唔可以係自主決定而一定係背後有人指使

曱甴近平 屌你老母
天滅中共

你開間美國公司係美國host個server, 香港法院係冇你辦法, 佢出court order都冇辦法迫海外公司交出用戶ip, 甚至可以刪咗ip address log, 咁點證明login 出post個user係邊度留言？

刪post, 冇咩問題。

有高手

連仔不如去外國住 我地養你

連仔撐住呀
唔好跪低

佢本人咪高人

我都想睇下block左cloud有幾多公司開唔到工

112最新run down：
- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 (美國集會已批不反)
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 (紙鶴活動已批不反)

全球45個城市，17個國家同步響應；
112，香港人，全球見。

人地新會然唔識許生

Dns即係咩？

上訴人要係LIHKG網域擁有者，咁同自爆冇分別..

但連仔真身一早俾連登仔起左啦喎
佢要拉既都唔洗等人入紙啦

連仔本來已經係外國人，而家屌緊鬼妹！

推！

有咁既事？咁唔好意思，我黎連登時間短，有怪莫怪，自

對家咁快玩到呢步

乜重有嘅咩，完全唔記得左

真
根本唔洗理

on99我係美國網上面發言關你香港圾律咩事

直接啲斷哂香港網絡喇

真？

連仔表示：下？

肯定block唔到啦禁制令只能針對網上言論,所以FB出聲要比較小心

邊個唔識連狗

連仔可能同trump friend 過打band 洗驚你班黑警暴徙

cccccccccccc

企硬呀連仔

我仲以為連登係TRUMP搵人開係公開嘅秘密(好似係)
連仔

有咩

係連正苦自己都可以罷工

勁,支持

8.8.8.8
8.8.4.4

同意樓主